勿去中聯辦！！！

大量防暴popo！！

推

大家幫手推呀，今日唔好中埋伏呀！

推爆

邊個去邊個鬼或弱智

幫推

有速龍有防暴

再推

返屋企訓覺

咪送頭

今日行到濕晒，大家返屋企沖個熱水涼，休息吓唔好病，重有好漫長嘅路要行

番屋企訓覺

推呀推，讓這po推～

今日和理非,一定唔去

重有好漫長嘅路要行

今日去果啲全部都係佢地自己人返office

push

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

tui

去到上環好搭地鐵啦

Pish

818

推呀

米撚去 返屋企瞓較啦

人在無限極
好多黑衣起附近無目的咁夢遊緊
唔好做傻事送頭呀唔該

走左

721 811 唔好去

講咗唔去，如果有人要去，我只會話各有各做，不過唔好期望我會支援自己睇路

唔怪得沿路幫隊頭封路

由得d鬼去

唔好上去

不去了

今日咁大雨 正常都濕哂
返屋企沖涼訓教
條路仲好長要行

你去勸下

推，今日咪攻
勇武同散水撚 we connected

咪去送頭

612-721-811

612721811

等鬼自己去 勿送

唔去西環
去維園集會

推推

星期日 罷買日
去完維園好搵最方便ge地鐵站搭車返屋企啦

推推！

咁先係正確態度，由得班鬼表演

屌佢帶頭叫得咁明顯真係好易認

P牌偽幫推

PUSH

Push

就算真係有自己人去
銅鑼灣兩面方向行
塞死哂
一定支援唔到

自己睇路
我就不了

返屋企

唔好中伏呀

好彩今日冇遊行
大家都係行去中環搭車返屋企咋

小心有鬼

叫佢哋一齊走啦

推，今日番屋企等美國救吧。
過多幾個星期就有救

咪中計

等班狗淋幾個鐘雨好過

今日齋遊行跟住返屋企

推啊

推，勿去 超多full gear 防暴

係啦，唔好俾人跣

區區一個post,等我推爆佢啦w

勿送頭

大家返屋企啦 或者返維園

唔好去中聯辦啊
落雨濕濕番屋企休息下

唔好俾熱門個幾個po說左去

唔好去呀！唔好比人引到！
今日係和理非，終點係屋企呀！

pish

掂啦 淋病啦仆街

P

唔好做應聲蟲，人撚狗你又跟去撚狗，你俾狗撚緊渣！
唔好去送頭，人一少就唔會聚到人！

唔去啦 講好行完走

請幫忙呼籲，想由cwb入維園的人，入世貿停車場去怡和午夜炮台，沿海旁入

世貿中心，出去左手邊行仔有個門口, 有隨道過午炮，再行去維園，好少人

綠杉狗，可能係大陸狗

好鬼呀dklm don’t go!

好危險

中聯辦？不了，落雨濕晒返屋企沖涼食飯先

piah

邊有人會去對方重防的位呀
唔好去中聯辦

真係

不了

局黎

721
811

唔好送頭

好彩今日冇遊行 又係罷買日啫
相信大家都會搭車返屋企

和理非全面進場

去中聯辦? 不了

去就係鬼！唔好送頭！

不了..回家

行曬就返去沖涼食飯
覺得意由未盡可以返返去維園再行過

唔好信d網上消息話去邊就去邊

push!!!

行完無野做咪行多轉囉
都係淋雨做乜要陪淋

出面有post叫人去中聯辦 但得個度有防暴

上環防暴

去既唔係鬼就係弱智！

下次先去

推 唔好送頭

今日和理非

推爆，仲未排完隊去維園！

回家啦

邊個仆街去中聯辦，搞禍今日個集會！？

水砲等緊你。

千萬不要去，去了就中計了。以後休想大型遊行。

西環大量防暴警察聚集！唔好過去送頭！

Source: RTHK

唔係支持人去
不過你講嘢唔好咁仆街得唔得
和理非就最醒？
人地勇武就弱智？
笑撚死人

推 行完好走 唔好俾人push去中聯辦
搞個度冇意思

唔好比鬼煽動

推 今日唔送頭

快d番去沖涼啦
好臭呀今日

有幾隻鬼叫我一齊去
我話唔去, 寧願返維園走多轉
佢地即該走開
轉向其他人埋手

今日係和理非放題 勿衝敵陣

今日中聯辦拆咗塊膠擺明係想引人去

唔去西環，去邊度好？

你慢慢勇啦阿sir

勿送頭呀

你文盲？

中聯辦專登收埋咗塊硬膠，實有問題

會出水炮車
同大量「鬼」

勿送頭

推推推推推推推推推推推推推

真心唔好去

今日攰，大家休息下吧，塞咗好耐要休息回氣㗎

班popo full gear淋雨， 我就返屋企涼個靚涼

不了 番屋企訓

屌啊 點解隊頭去咗㗎

邊個叫人去就block邊個

唔好去呀

和理非一天 等政府冇藉口再轉移視線 直接回應訴求 倘若政府不理 我地就有更多本錢去證明官迫民反 導致今天暴力既始作俑者

keep住口投中聯辦，腳就行返屋企
睇popo夏水禮

推 行完返屋企涼冷氣啦

推
罷明請君入甕

邊個再叫去中聯辦就邊個邊個係鬼

和理非呀

推
唔好傻

Tui

有無人係上環勸翻啲人唔好去中聯辦？好擔心。

果D全部卧底嚟

Diu la ma

612 721 811

【8.18 干諾道中隧道 1815】

人流由夏愨道天橋經愛丁堡廣場抵達中環，干諾道中隧道人流折返前往畢打街，沒有繼續前往西環方向。

小心

喂喂喂返屋企沖涼喇

唔好去中聯辦
唔好去送頭

今日下場係返屋企

SET 曬局引人去，小心身邊D 黑衣人叫你去

咪撚中伏呀
今日唔係要送頭

嘩 要推

個個番屋企食飯，等大陸狗同差佬係現場玩飽佢。

係手足嘅一定唔會去

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

Go home la diu don’t go

暫時唔好係cwb出，係天后/炮台山入維園會快好多

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

不反對衝 但小心有鬼

大家唔去之餘
記者都唔准去

唔好去呀！

今日一定要和理非完成呀！！加油💪🏽

今日嗰個叫人去西環post根本就係鬼

唔好比鬼煽動去送頭

繼續推

成報勇武

返屋企打下機 抖下好過啦
成身濕晒

唔好去！

今日邊個衝邊個就係鬼

邊個去都唔好話人係鬼，係極度弱智，俾人拉都唔撚低可憐。

今日唔去

推！唔好中伏，唔好俾機會6枚作故仔！

唔好去呀!!!!

中聯辦？不了，要返屋企休息

818，要去都唔係今日去

推！！勿送頭

今日和理非
唔好去

唔去中聯辦

推 唔好中計

邊個去邊個係鬼

軍營

勿去中聯辦

今晚等警察臥底和僑裝示威者人仕自己鬼打鬼

集完好散水 比時間傳媒報導今日 唔好失焦呀！

冇人話去，今日講明和理非

推！勿送頭！

去就真係送人頭

集會，行去地鐡站

今日和理非主場,行完就散,發夢下星期

番屋企呀

Dont go

please don't go

推！

和理非主場

超多人 有三百萬人遊行

大陸而家仲有大量人係未行，唔好節外生枝搞死其他人

agree

今日要和理非

冇圖你話有解放軍都得

要番屋企食花生
不了

Tui ar diu

Push呀

831

不了 上環體育館都閂左

咪撚去！ ！

翻屋企訓覺了！

流水式啊 行完就搭車返屋企啦

鬼咁鐘意去自己去

政府宜家好驚無人衝

不送頭

港台立場都有live

邊個話去就係傻仔

721 811

唔好中狗伏

去中聯辦做乜Ｑ？
走啦！
人地擺明裝個局落去！

阿sir/madam 喺馬路度沖涼唔駛你教

夠鐘返屋企食飯啦

要齊齊整整呀

番屋企食花生
睇popo企係到淋成日雨

推，唔准送頭

聽日番工，不了

推 有狗煽動
唔好送頭

今日留力一日和理非啦屌

痴定張退熱貼翻屋企 淋雨淋到好辛苦

勁多狗

即係你無去維園啦

走啦，等佢地步署失敗

搞解放軍好危險㗎喎你哋

東高東高！！！

維園可以企人有吉位

唔好去 人地set好哂陷阱

幫手叫埋其他人唔好跟

勿去！

今日和理非和理非！

各有各做 不過我就唔會去送頭

今日和理非！

暫時唔好係cwb出，係天后/炮台山入維園會快好多

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

希望和理非返一日
等市民大眾喘一口氣

真。邊個衝邊個就係鬼（只限今日）

齊上齊落！
唔去送頭！

唔去！唔去！唔去！

唔好比鬼煽動！

黑警扮示威者

入去真係去送頭！

勿中計！勿送頭！

番屋企啦大家

tiu!

大家be water
行完一齊返屋企沖個靚涼
由班popo自己淋雨

推 勿送頭

唔好中伏

推阿 keep住置頂

珍惜生命， 勿企近popo

不分化 不割蓆 齊上齊落 香港人加油

說得對，一定要把道理握在我方手上。

今日要和理非呀

推推推

今日唔準衝

推到頂

衝就係鬼

Pushh

岩岩行到永樂街果時已經覺得好鬼

真 幫幫手留係現場叫人唔好去
唔好俾黑警得程

Pump

今日和理非主場啊
咪俾臥底帶風向

傻西瓜popo 想老點人去中聯辦？

返去瞓覺

今日唔好再搞了，靜靜地休息一日。留得青山在啊！

唔要命既咪去囉
阻唔到

大家咁好力就行多次去維園

今日去搞到核核突突咁，對唔對得住過百萬香港市民第二日先啦

今日天氣咁差，都咁多和非出嚟撐大家
唔好白廢大家心機，活動完咗就走
和平散場，唔好逗留!

頭先已經見有人用Laser筆
真係忍吓，真係唔好俾籍囗班黑警!
唔該！

今日邊個衝 邊個就係鬼

今日無其他地方要支援 只有維園要支援

人地一早set好哂。唔通去做戲？？

聽日頭條要係300萬人出黎
而唔係勇武衝突

推，唔好去

推，rthk live 見到PTU 校長

鬼

我信手足唔會去，但都長推呢個post

一齊返屋企 一齊返屋企

返維園 再行過

返屋企訓覺啦

走了

推。我行完散了

psuh

唔好送頭 唔好俾人煽動

咁大雨 返屋企訓覺啦喂

唔送頭 返維園 再重行

返左屋企沖涼了

隔離post 借圖
懂大局，先算真英雄，值得敬佩尊重

唔好呀 好多防最加唔排除又有鬼
利申見到

邊個去就係鬼

推呀推呀

今日行完濕哂身就好返屋企啦

大家有精力，入多次維園好過啦。

勿去中聯辦
今日和理非
行完就返屋企！

中聯辦留番比啲阿sir自己去喇。
我哋唔跟喇。

寧願再入維園都唔去中聯辦

我仲差一段路就到sogo ，啱啱收到藍絲老母電話，話出左老解，我唔知真唔真

對中聯辦國徽特別有興趣

Tui 勿送頭

你走去送頭就叫勇武

1845 好多POPO!!!

轉入永安馬路俾狗封左

始終有佈防

光復香港 時代革命

暫時唔好係cwb出，係天后入維園會快好多

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

行到中環返屋企訓覺

咪再搞中聯辦
政府就係想我哋搞中聯辦
再暴力衝突

唔好送頭
邊個去就要比我爆菊花

咪已經講咗唔支持人去

睇唔明中文

Hi阿sir

返屋企 不送頭

佢地派鬼扮示威者去中聯辦扮搗亂，今日和理非，各位勇士休息一日，唔好走去自投羅網，等班狗慢慢淋雨啦

啱聽

TUI!!!!! 唔好中計

支持

好多警車由香港仔去緊西環

一定要去
End game!!!

360p?

今日全和理非，唔好衝，要攞返機場失分，要攞埋世界報纸頭條，唔好衝，幫手散出去！！！

唔夠人講就靠老屈

大家行完就返屋企啦，唔好淋病呀

寧做散水撚，勿送頭
勇武唔代表要硬碰
anyway, 尊重前線決定
不分化不割蓆

中環干諾道中有差佬企圖封路
想送人過西環
唔好中計！
source:appledaily

End你老母game

中環隊頭可考慮上中聯辦！

有人放風
勿中計

走！

香港人加油

好多狗呀 咪黎
點解仲有人黎

推呀, 記得好頭好尾

721

推

讓和理非安全回家

出得咁已經唔中立啦

維園集會呀，一定係留喺維園，去乜鬼中聯辦

唔好去支那辦 好撚多狗

Fan1 uk1 kei2 fan3 gaau3

推，行完再去維園。

淋濕晒就番去換衫

啱

一手

啱啱行完坐男朋友架車經中聯辦 內街電車路好多架警車擺喺路邊 街邊有十幾個防暴企喺度，隔離有幾d交通警

街上無咩人，著黑衫的行過落地鐵

Tui!

去左就endgame la
阿sir 你淋雨淋得開唔開心呀

朋友住西環 佢都話依家西環日日都big brother is watching you 咁款，有班狗匿埋一二邊 暗中監示你咁，亦有好多狗低曬係到，佢已經俾人check過幾次身分證

小心仆街黑警

三毛黎，佢今日好勤力開工

中聯辦得傻西瓜淋雨
我地翻屋企笑鳩佢地！！

唔好去

返維園

真的，千祈唔好去

不了

暫時唔好係cwb出，係天后入維園會快好多

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

推 勿去中聯辦

搵鬼去

肯撚定popo劇本係帶人衝中聯辦

721, 811

改去天安門。

推

中聯辦係局
佢今日拆膠牌
擺明知有大龍鳳

你開ot
我去3p

一次，和理非

已經行完快D返屋企休息,後面仲有好多人未出發到

,

推
鬼先叫人去

返維園！ 五大訴求 缺一不可。

返維園！ 五大訴求 缺一不可。

返維園！ 五大訴求 缺一不可。

返維園！ 五大訴求 缺一不可。

返屋企抖下先
今日落雨都好辛苦了

推
指導、協助市民離開

推，唔好送頭，今日係要比世界睇到我地係和理非

返屋企睇popo直播

85罷工

話俾人知差佬上連登想昆人去中聯辦
話俾人知差佬上連登想昆人去中聯辦
話俾人知差佬上連登想昆人去中聯辦

今晚叫人去西環的系鬼

仆街好快生cancer

唔好去西環 大家要平平安安咁返屋企

推！！

中聯辦一大堆popo
去就真係on9

中聯辦 不了

返屋企休息啦今日

一定有喬裝人士帶風向
今日係和理非回合
要散

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

睇得出

散水啦，唔好玩爛

唔去！唔去

集會完 西環街坊疏散姐
嚇完狗狗好番歸

行多次

飲返杯薑茶 chill

等緊演員埋位
邊個想做臨時演員? 不過冇錢收

回家中

推！⼀

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

差佬上連登想昆人去中聯辦
差佬上連登想昆人去中聯辦
差佬上連登想昆人去中聯辦
差佬上連登想昆人去中聯辦

唔好中計

超多狗車去捉人

TUI
It’s a trap

求下大家千奇千奇今日唔好勇武
一定一定一定要和理非, 行完就翻屋企
林鄭講過和平就會對話, D親中派屈我地係暴力份子
今日就係要和理非到底, 百幾二百萬人出去和平示威
睇政府同班撚樣PRO-BEIJING仲有咩可以屈落我地到

唔好比佢做新聞

尋日又話留力今日
今日又話返屋企沖涼瞓覺
果然大愛和理非

返歸沖涼

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作
各有各做 俾一日和理非
唔好俾佢得逞

一大堆狗去緊高樂花園

三百萬人行

勿送頭
愛回家

收皮啦P牌鬼

推！唔好中伏！！

係大愛㗎啦 吹呀

今日唔去阿！返屋企食飯！

東方直播講話連登有人呼籲人去中聯辦
冇囉！
我哋叫唔好去呀！

屌你啦

不要送頭

唔好送頭！唔好落去做演員！

推
今日行完好走

由佢地自己鬼打狗

返屋企 黑警勿想昆人

或去或留
每人都是自行決定

返去食飯

推返上頂

正確！人哋吹行雞搞嘢！交嗰舞台比人做！休息一晚啦！

呼籲去中聯辦嗰啲都一定係鬼啦，傻仔

去食飯 等班犬慢慢淋

支聯班玩一次就夠
由班condom係淋下雨

唔好去，由得班狗自己玩水

pushhhhh

推多下 擺哂防暴係到去比人打無著數
立會都話衝丫
唔通衝中聯扮咩

濕撚哂地鐵中幫推

正一仆街陷家剷！！

推啊 咪去

回家最好不過

唔好去呀，推

去支聯辦係自己決定 定跟黑警劇本 自己諗

起底
阿sir hello

行完返屋企食飯

話俾人知差佬上連登想昆人去中聯辦
話俾人知差佬上連登想昆人去中聯辦

今日和理非
行完返屋企 黑警勿想昆人去中聯辦！

和理非

做咩唔改命做沙展

返屋企收衫啦～～

愛回家

返屋企食飯啦唔好上當

手足番歸食飯 成枱人爭你咋

勿去中聯辦
今日和理非

返屋企啦
濕對腳濕哂又臭又唔舒服

今日行完都攰到仆街 不如返屋企抖抖

咁你去衝囉

立即普選 否則攬炒

文盲
睇唔明篇文意思係叫人做文宣影響黑警就老屈我

和理非 行完返屋企

落雨就早返屋企
個天都唔想你地係條街咁耐
你地咁都唔明

落住雨周身濕晒企喺度等冇人嚟喎

邊個去就係鬼係弱智

好波各位ching

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

今日和理非，推！

今日一隻狗都冇就唔好去西環送頭啦

和理非，行完就散

一日咁多

證明比全世界睇冇狗出黎就最撚安全同和平

Don't go

Tui lun bao kui

今日和理非
集會完返屋企 黑警勿想昆人去中聯辦！

今日極緻和理非

推。

推翻上去

今日和理非
行完返屋企/維園 黑警勿想昆人去中聯辦！

勿中，奸 狗 計

Push!

防暴出埋街引示威者，但無人黎

話CCTVB影住POPO搜人身
個個一係入緊維園，
一係維園出嚟行去中環方向搭車，
邊個去西環？

DLLM全身濕晒 行完返屋企沖涼唔好病呀

一日和理非！！！！！！！

啲狗自己慢慢等啦

不要去！

去中聯辦既，全部都係鬼

不中計，不送頭！

行完返屋企呀

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

唔好衝，好好收尾，然後等聽日民間記招屌鳩班差佬嘅流水式集會係幾咁戇鳩，逼佢批返正常遊行
今日和你非要贏一仗，和李菲今日爬山，希望勇武可以比下面

由得警方御用暴徒自己衝

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

pishhh

番屋企食飯，等大陸狗同差佬係現場玩飽佢。

超過二百萬人

推！！！！行完維園記得返屋企

今日唔去住
下次先

不分化，不送頭

我要上警嫂

中聯辦要攻其不備
明顯唔係今日

記得叫阿sir 唔好衝呀

Push!!

唔好送頭
由班畜OT
我地去玩3P

返屋企！ 五大訴求 缺一不可。

返屋企！ 五大訴求 缺一不可。

返屋企！ 五大訴求 缺一不可。

返屋企！ 五大訴求 缺一不可。

返屋企！ 五大訴求 缺一不可。

幫手推

叫人返！！今日和理非

推，行到金鐘算

叫人返！幾時再出都得！

823 人鏈

推！ 等佢地射唔出焗住焗住

邊度中聯辦
唔識去
唔去

番屋企訓教教豬lu

波叔決定派錢比義士!

Up

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

多識香港人

今天超額完成！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

巴打你無事嗎
使唔使幫你call律師

唔去！

大家休息一日由鳩班popo

Home

唔好中計 和平收場 今次係比國際睇

直播影住班傻鳩警察one night stand

上狗嫂既大好機會
由班狗淋雨

今！日！和！理！非！

HEUNG GORN YUN GAYAU!!

今日和理非主場勿送頭

餓喇快啲返屋企食飯啦

Push 唔好去

散啦 唔好比鬼搞事

我自會決定

唔去中聯辦啦，警嫂等緊

今天説好了和理非

轉頭再食第二個警嫂，不了

好多人行下行下 跟著前面啲人就行咗西環方向

黑警開ot 老婆開3p#w#jable#l

俾人屌都要講句
BE WATER 快d返屋企沖個涼休息吓
利申係維園

唔好送頭呀

害人的好快生cancer

害人的毒精生cancer係天註定

黑警淋完雨冇得打人好唔甘心嗎？
害人黑警必生毒瘤死

推
呢幾年大家都攰
快啲番去沖涼啦
Be water my fd

攰啦番屋企訓啦

搭單問下
依加公布咗幾多人

返監企lu

Be water

喺深圳拉哂筋，蠢蠢欲動嗰班武警幾點到

今日一定要和理非

yup

有人話去 就大叫 呀sir唔好衝呀

要返屋企，其他野不了

去完維園就返歸

乜乜乜就一定係鬼，呢句根本就係有邏輯謬誤。

鬼會叫你去中聯辦，唔代表去嘅就一定係鬼。

依家大致有共識今日唔去中聯辦，如果你聽到有人叫你去中聯辦，你咪自己小心啲。

我哋冇乜必要主動捉鬼，鬼由雨傘開始就一直存在，只要每個人相信前線，自己識判斷，唔好人做乜你做乜，咁就得。唔好郁啲就話人係鬼。

不了。今天要回家吃飯

今晚中伏既唔係低能就係鬼

快啲散啦，返屋企沖涼

其實好多報料有好多狗怖防 ..

完場 番歸 沖涼 食飯 ！
大家都攰啦 去咩中聯辦呀

返屋企返屋企

唔準去

返屋企 返屋企

一係返屋企
一係去維園

今晚勇武？
不了！
趕住屌狗嫂！

唔好去中計

唔好去送頭

屋企要人！屋企要人！

要返工，回家了

由佢地谷住

推，今日係和理非

好多分化撚同popo 谷撚住
仲要望住勇武屌警嫂

歡樂的一天！

繼續ot
繼續3p

屌警嫂，唔得閒去

怒推！
勿中計
今日係和理非主題
難得今日咁多人 勇武少日
請今日11pm後散
唔好比政府陰到

大雨到連底褲都濕哂

快點返屋企訓覺 今日既目標已達到

屋企要人呀

快d返屋企，聽日睇人回應五大訴求🙏🏼

size=6]返屋企沖個熱水涼，直播睇呀SIR淋雨
一手抱住警嫂，起勢咁屌[/size=6]

今日辛苦哂
快啲返屋企抖喇

如果今日和理非 政府都無實質行動先黎啦
我地都要比個機會佢地自己仆街

請各位今日休息，
而且晏就已經影到有鬼坐緊狗車入場

唔好送頭

西營盤地鐵入口捜身同搜袋

Good night Sir!
你老婆好緊 Sir!